\section*{Программа конференции}

\vfill

\begin{center}
  \Large 

  {\bf 21 апреля} --- начало работы конференции 

  \bigskip

  {\bf 21 апреля,  12.30--13.30 }

  (ул. Орджоникидзе, д.~3,  зал 1)

\medskip

  \textbf{Пленарный доклад} \\ д.ф.-м.н., проф. Орлова Юрия
  Николаевича \\ (ИПМ им. М.В.~Келдыша РАН) \\  на тему <<Кинетический подход к анализу нестационарных временных~рядов>>

%  \emph{(Research Institute of the Finnish Economy, Финляндия)}

%  \emph{<<Распределенные вычисления Grids, Clouds, Big Data>>}
\end{center}

\bigskip 
%\bigskip 

 {\normalsize{
Исследуются выборочные функции распределения нестационарных временных
рядов и строятся модельные кинетические уравнения, описывающие их
эволюцию. Решается задача генерации случайной траектории временного
ряда, выборочное распределение которого эволюционирует в соответствии
с определенным эмпирическим уравнением. Решаются сопутствующие задачи,
такие как оптимизация объема выборки, построение индикаторов
нестационарности и индикаторов разладки, гистограммная оценка
плотности, идентификация текущего состояния временного ряда,
оптимальный уровень разделения «свой-чужой». Для их решения вводятся
специальные статистики: горизонтный ряд, согласованный уровень
стационарности, статистическая добротность, распределение расстояний
между выборками в различных нормах. 

Строятся эволюционные модели временных рядов, выводимые из
кинетических уравнений, и приводятся примеры практического применения
развитой теории для задач анализа и прогнозирования применительно к
финансовым рынкам, а также для решения задач стохастического
управления (построение и тестирование торговых систем).

}}


  \bigskip
\begin{center}
  \Large
  
  {\bf 21--23 апреля} --- секционные заседания\\
  ул. Орджоникидзе, д. 3;  \\
  ауд. 110, 114, 116, 125 (2 этаж)
  
  \bigskip
  
  {\bf 23 апреля} --- окончание работы конференции
  
  \bigskip

\end{center}

\vfill

\clearpage

\section*{Секции}

\subsection*{«Теория телетрафика и ее применения»}


%  \medskip


\begin{center}
\underline{\textbf{21 апреля (вторник), 13.30--18.00,
    ауд.~110. Перерыв 15.00--15.15}}. %Перерывы: 14.30--15.00 и 16.30--16.45.  % \\
% \underline{\textbf{Подведение итогов: 17.55-18.00}}
\end{center}

\medskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.т.н., проф. \textit{Г.П. Башарин} (РУДН); 
\item[] к.т.н., проф. \textit{А.П. Пшеничников} (МТУСИ);
\item[] к.ф.-м.н. \textit{И.А. Гудкова}  (РУДН). 
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \emph{Н.Д. Масловская}  (РУДН). 

\medskip


\begin{enumerate}
\item Бородакий В.\,Ю., Гудкова И.\,А., Острикова~Д.\,Ю.,
  Харин~П.\,А. Применение СМО с групповым обслуживанием для анализа
  восстановления файлов в сети LTE по технологии мультивещания.
\item Горбунова А.\,В., Зарядов И.\,С. Анализ системы массового
  обслуживания с двумя входящими потоками и вероятностным сбросом.
\item Гудкова И.\,А., Власкина А.\,С., Семенова О.\,В.,
  Норкина~М.\,А. К анализу среднего времени выполнения бизнес-процесса
  методами теории массового обслуживания и имитационного моделирования.
\item Ефимов В.\,И. СМО с групповым пуассоновским входящим потоком и
  инверсионной вероятностной дисциплиной обслуживания.
\item Ибрагимов Б.\,Г., Гусейнов Ф.\,И. Исследование и анализ
  показателей качества функционирования систем сигнализации.
\item Калинина К.\,А. Об эффективной пропускной способности узлов
  коммуникационной сети.
\item Кутбитдинов С.\,Ш., Лохмотко В.\,В. Толерантные к перегрузкам
  аппроксимации функций задержки пакета для моделирования IP сетей.
\item Маркова Е.\,В., Гудкова И.\,А. Анализ средней скорости передачи
  трафика мультивещания в сети LTE со схемой адаптивного управления
  доступом.
\item Масловская Н.\,Д., Ахулу~Ф., Гие Душ~Рамуш~Р.\,Д. Анализ
  вероятности блокировки облачного центра обработки данных с
  ненадежными виртуальными машинами.
\item Мокров Е.\,В., Андреев С.\,Д., Пономаренко-Тимофеев~А.\,А.,
  Коротков~С.\,В., Жавнис~Р.\,С. Имитационная модель для анализа
  производительности соты сети LTE с технологией временного выделения
  диапазона частот (LSA).
\item Наумов В.\,А., Мартикайнен О.\,Е. О применении формулы Линдли к
  анализу колонн автомобилей.
\item Наумов В.\,А., Самуйлов К.\,Е., Сопин Э.\,С. Об инвариантности
  системы с ограниченными ресурсами относительно распределения времени
  обслуживания.
\item Обжерин Ю.\,Е., Сидоров С.\,М. Полумарковские модели многофазных
  систем с промежуточными накопителями.
\item Полянцев В.\,Д. Системы массового обслуживания с обновлением,
  функционирующие в дискретном времени.
\item Потахина Л.\,В. Регенеративный метод в анализе стационарности
  телекоммуникационных систем.
\item Русина Н.\,В. Алгоритм расчета вероятно-временных характеристик
  модели передачи трафика в фрагменте WDM-TDMA PON.
\item Степанов М.\,С. Косвенная оценка параметров и характеристик
  обобщенной модели контакт-центра.
\item Щербанская А.\,А., Зарядов И.\,С. Числовые характеристики
  системы с вероятностным обновлением и повторным обслуживанием.
% \item Башарин~Г.\,П., Русина~Н.\,В. Моносервисная модель передачи
%   приоритетного трафика в PON.
\end{enumerate}

\clearpage

%\vspace*{-5\baselineskip}

\subsection*{«Сети связи следующего поколения: 
управление, качество,  архитектура»}

\begin{center}
  \underline{\textbf{21 апреля (вторник), 13.30--18.00, ауд. 116.
      Перерыв 15.00--15.15.}}
\end{center}

\medskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.т.н., проф. \textit{В.М. Вишневский} (НФП «Информационные и
  сетевые технологии»);
\item[] д.т.н., проф. \textit{К.Е. Самуйлов} (РУДН);
\item[] к.ф.-м.н., доцент \textit{Ю.В. Гайдамака} (РУДН).
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \emph{М.О. Таланова} (РУДН).

\medskip

\begin{enumerate}
\item Абаев П.\,О., Бесчастный В.\,А. Построение и анализ модели
  SIP-сервера с резервированием и пороговым управлением.
\item Абаев П.\,О., Зарипова Э.\,Р., Исхоков Д.\,С., Синицын~И.\,Э. О
  задаче управления маршрутизацией потоков трафика межмашинного
  взаимодействия в сети LTE.
\item Агаларханов Б.\,А. О чувствительности характеристик надежности
  дублированных систем передачи данных к виду функции распределения
  времени безотказной работы их элементов.
\item Андреев С.\,Д., Пономаренко-Тимофеев~А.\,А., Гудкова~И.\,А.,
  Мокров~Е.\,В. Имитационная модель схемы реализации технологии LSA
  для аэропорта и мобильного оператора.
\item Антонова В.\,М., Цирик И.\,А. Имитационная модель передачи
  разноскоростного трафика в соте сети LTE.
\item Берсенев~Г.\,Б., Петрусевич~Ю.\,А. Разработка и исследование
  дуальной сетевой системы контроля знаний на основе масштабируемых
  тестов.
\item Бутурлин И.\,А., Першаков Н.\,В., Чукарин~А.\,В. Алгоритм
  решения многокритериальной задачи оптимизации радиоресурсов соты
  сети LTE для мультисервисного M2M трафика.
\item Вишневский В.\,М., Ларионов А.\,А. Исследование выходного потока
  многофазной системы массового обслуживания с входящим MAP-потоком и
  кросс-трафиком.
\item Гайдамака Ю.\,В., Васильев И.\,Ю., Магамадов Р.\,С. Имитационная
  модель оптимизации стратегии выбора соседей в потоковой одноранговой
  сети.
\item Гудкова И.\,А., Острикова Д.\,Ю., Гурков С.\,А., Андреев С.\,Д.,
  Пономаренко-Тимофеев~А.\,А. Модель для анализа распределения
  нагрузки между постоянным и временным диапазонами частот в сети LTE.
\item Дорт-Гольц А.\,А. Оптимальный сбор данных сенсорной сети с
  применением беспилотных летательных аппаратов.
\item Коновалов М.\,Г., Разумчик Р.\,В. Об оптимальном распределении
  заявок фиксированной длины в гетерогенных системах с параллельным
  детерминированным обслуживанием.
\item Кучерявый Е.\,А., Андреев С.\,Д., Молчанов Д.\,А.,
  Гайдамака~Ю.\,В., Самуйлов~А.\,К., Этезов Ш.\,А. Формализация задачи
  оценки качества сигнала при взаимодействии устройств в беспроводной
  сети с учетом интерференции.
\item Медведева Е.\,Г., Гайдамака Ю.\,В., Агеев К.\,А. К анализу
  параметров качества передачи одноканального потокового трафика в
  одноранговой сети.
\item Миронов Ю.\,Б., Бужин И.\,Г. Моделирование работы протокола JET
  в полностью оптической сети OBS.
\item Острикова Д.\,Ю., Дзантиев И.\,Л., Андреев С.\,Д.,
  Пономаренко\-/Тимофеев~А.\,А., Самарев~Р.\,С., Гашев~Д.\,В. К расчету
  среднего числа пользователей, ожидающих возобновления
  обслуживания, в сети LTE c технологией LSA.
\item Разумчик Р.\,В. Алгебраический метод нахождения стационарного
  распределения очереди в многоканальной системе конечной емкости с
  упорядоченным входом.
\item Самуйлов А.\,К., Бегишев В.\,О., Ковальчуков~Р.\,Н. Расчет
  интерференции при взаимодействии беспроводных устройств в квадратных
  кластерах.
\item Скляр И.\,Б. Модель системы облачных вычислений с групповым
  поступлением заявок.
\item Сопин Э.\,С., Вихрова О.\,Г. К анализу показателей качества
  обслуживания в современных беспроводных сетях.
\end{enumerate}

%\clearpage

%------------------------------------------------------------------



\clearpage


\subsection*{<<Высокопроизводительные технологии распределенных
  вычислений>>}


\begin{center}
\underline{\textbf{21 апреля (вторник), 14.30--16.30, ауд. 125.}}
\end{center}


\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.т.н., проф. \textit{В.В. Кореньков} (ЛИТ ОИЯИ);
\item[] к.ф.-м.н., доц. \textit{Д.С. Кулябов} (РУДН). 
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} к.ф.-м.н. \textit{А.В. Королькова (РУДН)}.

\smallskip


\begin{enumerate}
\item Адам Г., Беляков Д.\,В., Валя М., Зрелов~П.\,В.,
  Кореньков~В.\,В., Матвеев~М.\,А., Подгайный Д.\,В.,
  Стрельцова~О.\,И. Гетерогенный кластер HybriLIT: структура и
  назначение.
\item Вальова Л., Галактионов В.\,В., Голубь Д.\,С., Заикина~Т.\,Н.,
  Киракосян~М.\,Х., Приходько~А.\,В., Торосян~Ш.\,Г. Информационная
  поддержка пользователей гетерогенного кластера HybriLIT.
\item Зуев М.\,И., Александров Е.\,И., Земляная Е.\,В.,
  Подгайный~Д.\,В., Стрельцова~О.\,И. Тестирование GPU-составляющей
  гетерогенного кластера HybriLIT.
\item Синячкин А.\,Ю., Петров М.\,А., Ершов Н.\,М. Инструментальная
  среда низкоуровневого моделирования на основе стохастических блочных
  клеточных автоматов.
\item Храбров Р.\,Н. Особенности симуляции жидкости в моделях на базе
  PhysX.
\item Мусаев В.\,К. Математическое моделирование волн напряжений в
  задаче лэмба при сосредоточенном вертикальном воздействии в виде
  функции Хевисайда.
\item Самойлов С.\,Н., Сущев Т.\,С., Дикова~Е.\,В.,
  Стародубцев~В.\,В., Куранцов~О.\,В. Моделирование защиты окружающей
  среды от взрывных воздействий на набережной речного порта с
  заполненным водным объектом с помощью численного метода, алгоритма и
  комплекса программ Мусаева~В.\,К.
\item Сущев Т.\,С., Дикова Е.\,В., Самойлов С.\,Н.,
  Стародубцев~В.\,В., Сергунов~А.\,Б.  Моделирование безопасности
  окружающей среды при нестационарных ударных воздействиях на
  фундамент машин с помощью численного метода, алгоритма и комплекса
  программ Мусаева В.\,К.
\end{enumerate}

\subsection*{«Математическое моделирование»}
\subsubsection*{«Информационная безопасность»}

\begin{center}
\underline{\textbf{21 апреля (вторник), 16.45--18.00, ауд. 125.}}
\end{center}


\textbf{Председатель:}  
% \begin{itemize}
% \item[] д.т.н., проф. \textit{В.В. Кореньков} (ЛИТ ОИЯИ)
%\item[] 
к.ф.-м.н., доц. \textit{Д.С. Кулябов} (РУДН). 
%\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} к.ф.-м.н. \textit{А.В. Королькова (РУДН)}.

\smallskip

\begin{enumerate}
\item Вельможный Д.\,Э. О выборе и внедрении DLP-системы.
\item Герасимов А.\,А., Пиунова А.\,П. Сравнительный анализ реализации
  протоколов Диффи--Хеллмана и Эль--Гамаля в эллиптической криптографии.
\item Мариняк Б.\,В. Сравнение алгоритмов симметричного шифрования DES
  и ГОСТ 28147-89.
\end{enumerate}

\clearpage
\subsection*{«Прикладные информационные системы и~технологии»}

\begin{center}
\underline{\textbf{21 апреля (вторник), 14.30--18.00, ауд. 114. Перерыв:
    16.15--16.35.}}
\end{center}

\bigskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] проф. \textit{Г.С. Осипов}, ИСА (ФИЦ ИУ РАН); 
\item[] к.ф.-м.н., проф. \textit{И.Л. Толмачев} (РУДН). 
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{И.В. Соченков} (РУДН).

\bigskip


\begin{enumerate}
\item Абрамов Н.\,С. Управление видеокамерой беспилотных летательных
  аппаратов.
\item Абрамов Н.\,С., Шишкин О.\,Г. Архитектура системы мониторинга
  состояния космического аппарата.
\item Андрейчук А.\,А. Jump Point Search --- алгоритм эвристического
  поиска пути на графе особой структуры.
\item Ермакова Т.\,Н., Ромашкова О.\,Н. Объединенная информационная
  модель управления образовательным комплексом.
\item Жантемирова А.\,Ш. Обзор методов формализации и представления
  знаний и онтологий.
\item Занг Н.\,Т. Оптимизация применения модели N-грамм в выявлении
  плагиата.
\item Илюкович-Страковская А.\,М. Методы обработки категориальных
  признаков в задачах классификации данных.
\item Исаев А.\,А., Новикова Г.\,М. Проектирование информационной базы
  для системы управления ТОРО.
\item Казёнова Н.\,С., Новикова Г.\,М. Подход к проектированию системы
  мониторинга производственных процессов.
\item Кузнецов Е.\,А., Фомин М.\,Б. Реклассификация данных в
  многомерных информационных системах.
\item Люлько О.\,Ю. Эвристический поиск в пространстве
  состояний. Алгоритм $A^*$.
\item Люляева Д.\,Д. Методы и алгоритмы эвристического поиска на
  графах особой структуры. Алгоритм Basic Theta.
\end{enumerate}

%\bigskip
%\bigskip

\clearpage
\subsection*{«Прикладные информационные системы и~технологии»}
\begin{center}
\underline{\textbf{22 апреля (среда), 14.30--18.00, ауд. 114. Перерыв:
    16.15--16.35.}}
\end{center}

\bigskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] проф. \textit{Г.С. Осипов}, ИСА (ФИЦ ИУ РАН);  
\item[] к.ф.-м.н., проф. \textit{И.Л. Толмачев} (РУДН). 
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{И.В. Соченков} (РУДН).

\smallskip


\begin{enumerate}
\item Малютина Т.\,В. Обзор фундаментальных онтологий.
\item Меняшина А.\,Ю., Козлова М.\,И., Трофимова Н.\,А.,
  Толмачев~И.\,Л. О технологии функционирования процессов,
  сопровождающих подготовку специалистов в рамках системы управления
  движением документов.
\item Молодченков А.\,И., Шелманов А.\,О. Основные методы гибридного
  алгоритма автоматизированного построения медицинских технологических
  карт.
\item Молодченков А.\,И., Суворов Р.\,Е., Шелманов А.\,О. Удалённый
  мониторинг состояния здоровья пациентов.
\item Нгуен З.\,Т. Обзор и анализ методов распознавания лиц.
\item Неверов М.\,П., Змеев Д.\,О. Разработка системы учёта
  компьютерного оборудования и программного обеспечения на основе 1С.
\item Позняк К.\,С. Моделирование процессов управления цепочками
  поставок.
\item Хейдари М. Концептуальная объектно-ориентированная многомерная
  модель.
\item Хромов Н.\,А. Разработка алгоритмов, структур данных и
  программных средств для поиска изображения по визуальному подобию.
\item Черчик К., Толмачев И.\,Л. К вопросу о движении документа.
\item Ядринцев В.\,В. Средства формирования тезауруса на основе сбора
  и извлечения данных из энциклопедии «Википедия».
\end{enumerate}




\clearpage



\subsection*{«Математическое моделирование»}

%\subsubsection*{«Моделирование динамических систем»}
\subsubsection*{«Моделирование динамических систем»}
\smallskip

\begin{center}
\underline{\textbf{22 апреля (среда), 14.30--18.00, 
    ауд. 125. %Подведение итогов: 17.55--18.00
}}
\end{center}

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{О.В. Дружинина} ВЦ (ФИЦ ИУ РАН);
\item[] к.ф.-м.н., доц. \textit{Д.С. Кулябов} (РУДН). 
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \emph{А.В. Демидова} (РУДН).

%\bigskip
\smallskip


\begin{enumerate}
\item Будочкина С.\,А. Симметрии уравнений и связанные с ними
  алгебраические структуры.
\item Демидова А.\,В., Дружинина О.\,В., Масина~О.\,Н. Построение
  стохастической модели динамики популяций, учитывающей конкуренцию и
  миграцию видов.
\item Дружинина О.\,В., Масина О.\,Н. Подход к исследованию систем
  интеллектного управления на основе сравнительного анализа
  полиномиальных TS-моделей.
\item Еферина Е.\,Г., Королькова А.\,В., Кулябов~Д.\,С.,
  Малютин~В.\,Б. Операторный метод для одношаговых процессов.
\item Игонина Е.\,В. Моделирование маятниковых систем интеллектного
  управления.
\item Велиева Т.\,Р. Моделирование управляющего модуля маршрутизатора
  типа RED на GNS3
\item Камнев А.\,В., Велиева Т.\,Р., Королькова А.\,В.,
  Кулябов~Д.\,С. Имитационное моделирование алгоритма RED в симуляторе
  NS-3.
\item Вальда Васкес Л. Реализация алгоритмов AQM в NS-3.
\item Геворкян М.\,Н., Кулябов Д.\,С., Севастьянов Л.\,А.,
  Егоров~А.\,Д. Обзор стохастических методов Рунге--Кутты.
\end{enumerate}


\clearpage



%------------------------------------------------------------

\subsection*{«Математическое моделирование»}
\subsubsection*{«Математические методы в экономике»}
\smallskip
%\medskip

\begin{center}
\underline{\textbf{22 апреля (среда), 14.30--18.00, 
    ауд. 110. %Подведение итогов: 17.55--18.00
}}
\end{center}

%\bigskip
\smallskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{А.В. Крянев} (НИЯУ МИФИ); 
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{Л.А. Севастьянов} (РУДН).
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{Д.В. Диваков (РУДН)}.

\smallskip

\begin{enumerate}
\item Крянев А.\,В., Пинегин А.\,А., Климанов~С.\,Г.,
  Рыжов~А.\,А. Схемы выявления аномалий энерговыделения в активных
  зонах ядерных реакторов.
\item Бочкарев В.\,В., Крянев А.\,В., Устинова~Ю.\,Г.,
  Ханбикова~Д.\,Т. Схема ранжирования ядерно- и радиационно опасных
  объектов с использованием нечетких чисел.
\item Любин П.\,Г., Щетинин Е.\,Ю. Робастный алгоритм построения
  сглаживающих сплайнов.
\item Любин П.\,Г., Щетинин Е.\,Ю., Химий~Б.\,В. Stochastic Mortality
  Rates Modeling for Longevity Risks Estimating in Modern Russia.
\item Марков П.\,Н. Моделирование иерархических структур
  статистических зависимостей экстремального типа.
\item Слива Д.\,Е. Формирование эффективных портфелей долей компании
  на рынках услуг.
\item Буурулдай А.\,Э., Шорохов С.\,Г. Построение дельта- и
  гамма-нейтральных портфелей опционов.
\item Хлопин Д.\,А. Исследование взаимовлияния экономик стран–участниц
  ЕАЭС методами эконометрического моделирования.
\item Денисович А.\,П., Матюшенко С.\,И. Сравнительный анализ
  принципов назначения страховых премий в области краткосрочного
  страхования жизни.
\item Пашина А.\,В., Матюшенко~С.\,И. О разовых нетто-премиях для
  основных непрерывных видов страхования жизни.
\item Погосян А.\,С. О применении стратегий управления
  самофинансируемым портфелем активов с заданными динамическими
  свойствами.
\item Петров В.\,А., Савин А.\,С., Хохлов А.\,А., Четов А.\,И. Анализ
  временных рядов методом «Гусеница»-SSA в Big Data.
\item Петров В.\,А., Савин А.\,С., Хохлов А.\,А., Четов А.\,И. Задача
  формирования маркетинговых стратегий для ресторанного бизнеса.
\item Кузив Я.\,Ю. Компьютерная модель замкнутой развивающейся
  экономики на основе модели Чернавского.
\item Севастьянов Л.\,А., Васильев С.\,А.,
  Блинов~А.\,И. Математическое моделирование сложных экономических
  систем с использованием нейронных сетей.
\item Аль-Натор М.\,С., Аль-Натор~С.\,В. Однопериодные портфельные
  сделки с комиссией в условиях неопределенности.
\item Аль-Натор С.\,В., Мальцева Т.\,А. Построение универсальной
  модели прогнозирования финальных потерь по портфелю однородных ссуд
  коммерческого банка.
\item Аль-Натор М.\,С., Павлюк О.\,И. Методы оптимизации ожидаемой
  полезности инвестиционного портфеля.
\item Касимов Ю.\,Ф., Мальцева~Т.\,А. Анализ связи финальных потерь
  портфеля однородных ссуд и ранних показателей просрочки
  коммерческого банка.
\end{enumerate}

%------------------------------------------------------------


\subsection*{«Математическое моделирование»}
\subsubsection*{«Вычислительная физика»}
\smallskip
%\medskip

\begin{center}
\underline{\textbf{23 апреля (четверг), 14.30--18.00, 
    ауд. 110. %Подведение итогов: 17.55--18.00
}}
\end{center}

%\bigskip
\smallskip

\textbf{Председатель:}  
\begin{itemize}
%\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{А.В. Крянев} (МИФИ) 
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{Л.А. Севастьянов} (РУДН).
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{Д.В. Диваков (РУДН)}.

\smallskip

\begin{enumerate}
\item Амирханов И.\,В., Саркар Н.\,Р., Сархадов И.\,С.,
  Тухлиев~З.\,К., Шарипов~З.\,А. Исследование свойств квазистационарных
  состояний в двухбарьерной открытой яме.
\item Амирханов~И.\,В., Саркар Н.\,Р., Сархадов И.\,С.,
  Тухлиев~З.\,К., Шарипов~З.\,А.  Исследование тепловых процессов в
  материалах, описывающих параболическими и гиперболическими
  уравнениями.
\item Та Тху Ч., Хасанов И.\,Ш., Никитин А.\,К. Аналитические модели
  спектра и зависимости энергии термостимулированных поверхностных
  плазмон-поляритонов (ТППП) от температуры.
\item Дашицыренов Г.\,Д. Постановка и решение задачи компьютерного
  синтеза тонкопленочной обобщенной волноводной линзы Люнеберга.
\item Шарапова А.\,А. Нахождение распределения коэффициента
  преломления для линзы Люнеберга произвольной конфигурации.
\item Ягнов Н.\,К. Решение задачи восстановления функции распределения
  электронов по энергиям путем минимизации функционала Тихонова.
\item Мигаль И.\,А. Вычислении интегралов от быстро осциллирующих
  функций --– сравнение двух методов по скорости
\item Васильев С.\,А., Болотова~Г.\,О., Урусова~Д.\,А. Построение
  асимптотических решений бесконечных систем нелинейных
  дифференциальных уравнений с малым параметром и неоднородные счетные
  цепи Маркова.
\item Васильев~С.\,А., Канзитдинов~С.\,К., Коршок~Е.\,О. Построение
  асимптотических решений сингулярно возмущенных стохастических
  дифференциальных уравнений бесконечного порядка.
\item Васильев С.\,А., Полежаева И.\,С. Построение асимптотического
  решения краевой задачи для уравнения Кадышевского с периодическими
  краевыми условиями.
\item Зорин А.\,В. Компьютерная реализация модели квантовых измерений.
\end{enumerate}



% \subsection*{«Математические методы в экономике»}




%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
%  LocalWords:  Орлова определенным объема разладки гистограммная ауд
%  LocalWords:  горизонтный ее Башарин РУДН Пшеничников МТУСИ Гудкова
%  LocalWords:  Масловская Бородакий Острикова Харин СМО LTE Власкина
%  LocalWords:  мультивещания Горбунова Семенова Норкина Ибрагимов IP
%  LocalWords:  Гусейнов Кутбитдинов Лохмотко Маркова Ахулу Гие Рамуш
%  LocalWords:  ненадежными Мокров Пономаренко Коротков Жавнис LSA
%  LocalWords:  Мартикайнен Линдли Самуйлов Сопин Обжерин Полянцев
%  LocalWords:  Полумарковские Потахина расчета WDM TDMA PON НФП Дорт
%  LocalWords:  обобщенной Щербанская Вишневский Таланова Абаев Цирик
%  LocalWords:  Бесчастный Зарипова Исхоков Синицын межмашинного ОИЯИ
%  LocalWords:  Агаларханов надежности Антонова разноскоростного Зуев
%  LocalWords:  Берсенев Петрусевич Бутурлин Першаков Чукарин Гурков
%  LocalWords:  многокритериальной радиоресурсов мультисервисного GPU
%  LocalWords:  Ларионов Васильев Магамадов одноранговой Гольц Этезов
%  LocalWords:  Разумчик Молчанов учетом Медведева Агеев Бужин Гашев
%  LocalWords:  одноканального Дзантиев Самарев расчету емкости Скляр
%  LocalWords:  Бегишев Ковальчуков Расчет Вихрова распределенных DLP
%  LocalWords:  Кореньков Кулябов Королькова Зрелов Подгайный Вальова
%  LocalWords:  Стрельцова HybriLIT Заикина Киракосян Приходько Ершов
%  LocalWords:  Торосян Синячкин Петров Храбров PhysX Мусаев лэмба
%  LocalWords:  Хевисайда Самойлов Сущев Дикова Стародубцев Куранцов
%  LocalWords:  Мусаева Сергунов Пиунова Диффи Хеллмана Гамаля DES
%  LocalWords:  Мариняк Толмачев Соченков Шишкин Андрейчук Ермакова
%  LocalWords:  Ромашкова Объединенная Жантемирова онтологий Занг GNS
%  LocalWords:  Илюкович Страковская Исаев Новикова ТОРО Казёнова AQM
%  LocalWords:  Реклассификация Люлько Люляева Малютина Меняшина МИФИ
%  LocalWords:  Козлова Трофимова Молодченков Шелманов Суворов Нгуен
%  LocalWords:  Неверов Позняк Хейдари Хромов Черчик Ядринцев Масина
%  LocalWords:  Википедия Дружинина Демидова Будочкина интеллектного
%  LocalWords:  Еферина Малютин одношаговых Игонина Велиева Камнев
%  LocalWords:  симуляторе Вальда Васкес Геворкян Севастьянов Рунге
%  LocalWords:  Кутты Крянев Диваков Пинегин Климанов Рыжов Бочкарев
%  LocalWords:  энерговыделения Устинова Ханбикова нечетких Любин
%  LocalWords:  Щетинин Робастный Химий Буурулдай Хлопин экономик
%  LocalWords:  ЕАЭС эконометрического Матюшенко Пашина Погосян Савин
%  LocalWords:  самофинансируемым Четов Кузив Чернавского Натор
%  LocalWords:  Однопериодные неопределенности Мальцева Павлюк Саркар
%  LocalWords:  Касимов Амирханов Сархадов Тухлиев Шарипов свойст
